其實漁翁撒網有咩問題

追到先專一未得

你過到自己嗰關未冇問題囉

有咁嘅心態已經嗰條友唔會點專一

點解？又未一齊，有咩專一可言？

溝到先最重要

好似我男朋友咁
我應該唔係佢最鍾意嗰個 只係最易得手嗰個

咁都要岩feel 先追既
唔係阿豬阿狗就狗衝

豬扒都係肉 好過去自瀆

遊戲不嬲都係咁玩
追死一個咪盞不自覺咁捧到豬扒都當女神
港女咁撚公主病唔多唔少都係比負皮果班毒撚做成

咪係
人地一定會鐘意你架咩
追死一個到頭黎希望落空
傷得仲重

抱住咁既心態既人都係想拍拖而拍拖 唔見得有幾鍾意對方

我男朋友見個樣ok就衝
然後佢話其他只係玩下 但對我先真係鍾意
你信唔信呀？

信～基路難行

無問題
你唔係多線發展 啲女知道你all in
佢就會有恃無恐吊高黎賣
男人要俾女人知道 隨時有其他潛在選擇
受就受 唔受就罷就 咪旨意收兵

有問題 你諗下你漁翁撒網嘅時候
對方係全心全意對你
甚至為你推曬其他追求者
你覺得咁樣對對方公平咩

咪就係

有時候真係好唔公平
當我鍾意佢嘅時候
我願意為佢推曬全部追求者
點知我只係佢其中一個
甚至係貪新鮮先搵我

唉鍾意一個人咁嘅人真係好辛苦

俾著毒撚係咁你都唔鍾意啦

我已經睇清楚咗佢 但係我仲係走唔出個傷痛

我想講 唔係毒唔毒撚嘅問題
咩人都會有人鍾意

D女咪又係咁

漁翁撒網無咩問題
但一定就係冇咁鍾意對方架啦，如果唔係唔會做得出
其實唔係一定要漁翁撒網先顯示到自己係有尊嚴有選擇嘅人囉

我無

屌, 以為講搵工

哂氣. 你未中意佢既時候你咪又係係追求者入面揀緊
咪又係撒網. 一樣道理

我諗樓主講個種漁翁撒網
應該係同一時期flirt好多人尋求發展個種掛
識多d朋友點算漁翁撒網

人大咗識唔到人嘅一種無奈
咁功利咁去擴闊社交圈子的確都算係漁翁撒網
但都冇同一時期flirt好多人尋求發展咁仆街

將來會有

我理解係鍾意咗先追
唔係追完先

基本上個個人都係漁翁撒網，邊個認真先咪覺得對方漁翁撤網好仆街

正常係一次追一個
追唔到就轉下一個
咁對大家都公平啲
唔鍾意人又收人兵個啲仆街一定會被天收

唔係冇係十萬一先有一個姐
仲有如果果人真係只追你一個但你唔鐘意呢

仲唔分手

幾歲呀 分分鐘有果時條撚都生左銹

唉我唔覺 好想有人鐘意

圈子無女

有都冇用
俾女玩到有心理陰影

您現在聚腳在感情台內

基佬不嬲濫交

咁始終都有成功嘅可能性㗎嘛
都有人唔鍾意靚仔覺得靚仔冇安全感啦

咁毒撚唔同唔洗結婚咩

我覺得只要性格唔差
唔好咩女都flirt下 係好仔
總有人鍾意

咁呀 返工或者返學會識到架嘛

想結婚同有得結婚差好遠
唔係唔會咁多人就到30都a0

問題係毒撚唔識flirt女
明唔明點解叫毒撚
因為唔識溝女

但係我真係好鍾意佢
鍾意到佢話我有病 叫我個世界唔好淨係圍著佢轉